有冇台北嘅手足去baby18

陣間我會去
有冇巴打有興趣join埋 一齊玩

推到台灣巴打見到

繼續推

加油努力

贏左有雞翼

輸左冇飯食

毒撚開po冇人理

我之前去electro 高質好多

TG:Kelvin693